[窮遊台北]求巴絲指點下新北市行程

仲係學生 淨係可以窮遊民宿book咗喺三重嗰邊想去九份同十份有冇熟悉台灣嘅巴絲可以話我知車費大概幾錢

新北市梗係玩風化體驗活動

卜西門都係二百$晚，點解要卜咁遠

台北最好玩一定係蒲啦，日日都好多人

唔啱既咪去淡水 貓空 北投

其實都冇咩玩，行夜市食下野囉

利申個個月去

坐公車去台北車站，坐自強號火車去瑞芳，轉坐金瓜石公車⋯

去十分就坐公車965返瑞芳，再坐火車去十分車站⋯

其實這條路線好大路，個個人都係咁去，跟住其他人都無死（當年去過幾次都分別不大）

遊客住係三重
預左交通錢仲貴過酒店錢啦

衝動累事 但係真係好想去九份玩下嗰邊仲有個咩象鼻岩睇相勁靚

有咩？無印象

車費會唔會好貴

勿笑第一次同同學仔去旅行係柒下柒下㗎喇

唔會好貴，台灣出名平⋯

幾多人去？

兩個

咁你地都係做硬連體嬰⋯去廁所都一齊去硬

記住唔好去士林買生菓⋯⋯

好似樓上咁講就啱啦，到台北車站再轉啦，簡單直接！

九份十份雖然有d距離，但一日都玩得晒
然後三重治安比較差，出入小心

klook咪有一日團, 百零蚊

去呢度玩，玩完話畀我聽正唔正
我都想去

三重三和夜市

車費就唔會好貴嘅，但好哂時間咁解

第一次聽去台北旅遊會住三重

百零蚊玩成日好扺

啲生果貴定係品質差？

食omakase
靛居鮨

劏到你老母一頸血